粉嶺公路 人肉路障岩唔岩？！

其實我覺得唔一面到係警察錯
利伸唔係藍絲
但我係外國讀書個時
警察既執行力係比香港高幾級
美國d警車只要着左燈，
所有車都要靠邊停低。 唔停？ 拉，
人肉路障 出左事係唔好聽
但又冇諗個如果任由個架車飛
傷亡又會有幾多
如果架車個班係劫匪？！
依家太多輸打贏要 做鍵盤戰士係好嘅
起碼唔使負責任

我都係已是論事，歡迎任插。

發神經
你咁講恐怖分子挾持人質唔使搵談判專家啦
一鳩炸彈炸埋去一鑊熟咪得囉

我覺得, 就算身有屎, 見到前面無路可逃, 我諗我都唔會高速撞去前車
坐監唔會慘過即場爆頭死

正常見到有車都停之後落車跑啦

除非玩得GTA太多

咁以後有賊警察叫巿民係前便做人肉檔箭牌擋住個賊就ok了

極醜惡7年前都有講過，新界北交通部on撚鳩鳩

點解只針對交通部😏今次終於水落石出

我有冇出你份糧先
我條命有事邊個賠

兩件事
談判專家咪等如後面追緊個班差佬
人地有叫佢停架

屌你都廢撚事, 智撚柒障

姐係
如果係地鐵有人被非禮
你地係咪會去幫手捉賊？
如果個差佬叫人去幫手你地幫唔幫？
一樣道理

咁以前個on9我認同嘅
不過針對今次事件我就覺得唔洗一面倒

假如個恐怖分子拒絕談判啦？
一係攻入去人質九死一生
一係俾佢走
冇其他選擇

係，最好覺得無問題既人去報個名，下次有事就行頭去擋。

呢啲情況岀左事，保險(車保，住院醫療保)包唔包？
就算包，大佬如果我一家人坐哂係車，仔細老婆嫩，撞一撞死撚左就係因為幫你做block
你因公岀事有政府幫你
我呢？

呀sir 截停車個位本身有都問題, 截停個位斜路黎本身都凹咗落去, 架7人車去到個頂位先見到前面4架車塞曬左面牆右面水碼根本避唔到 見到都到喇

幫手捉賊呢個例子太mild
如果賊有槍 警察叫你冒住被射殺既風險去制服疑犯?

明未呀懵撚 你第三者角度睇梗係無事
代入返做死左個司機 or 佢d屋企人啦
智撚障

你咁講
到時撞花幾架車走甩左
之後咪又係會屌
咁講會有分別咩

咁講
如果你係個到
佢係後面撞過黎，
冇block一樣照抄架
條片架車係失控抄 唔係直插喎

走甩無人死 vs 捉到但有無辜既人死?

屌 同你講真係晒氣
問題係個個都on99咁屌9班差佬
原全冇諗過係飛車個條友嘅問題
咁講冇人飛車
佢乖乖停低咪冇事
企起身啦唔好坐住你個腦

走甩 唔等於唔會撞人

佢可以自炒返彈先撞到其他車
亦可以車神上身扭過哂
可能性可以好大
甚至行前少少撞水馬自殺冇其他人受傷都得

咁咪係囉
我個問題係點解一面倒屌差佬
死左個兩件提都唔提

如果警察唔捉飛車條友
佢就唔會飛車
咁就唔會死人

你都on撚9 咁多嘢唔搵搵人肉road block
叫前面搬水馬都得喇

係，冇錯，佢唔飛就冇事
但而家討論嘅係佢飛緊車
差佬要點處理先正確
唔好轉移討論重點

世事都比你看透。。。

咩logic
飛車條友當然有問題 但同呢個argument無關
而家係講緊given有條友飛車
警察應該用咩方法stop佢

用市民做肉盾 肯撚定唔係一個公平同最好既方法
你可以設想 假設你係肉盾 你想警察用咩方法?
喂其實你中學畢業未?

你都企返起身
坐住個腦係諗唔到野
佢後面追上黎
前後20秒都冇
點搬ar

睇你個討論重點係咩
討論差佬處理手法定飛車問題

如果你題目講嘅係：飛車嗰啲正仆街
討論嘅就係飛車行為

你望返你個post，想討論嘅係差佬處理手法，定係飛車行為？

係第二度set唔得？

假設佢叫人市民
飛車繼續飛，
條路行80(好似)
佢最少都行120
你見佢都係要係陰影個邊插入去
到最後前面都係冇位比佢走

你up乜撚呀同學
而家問你 given你係肉盾 你覺得警察用你做肉盾有無問題呀

我有諗過差佬可以set個d釘係地下
個去個橋個個位佢根本都走唔到

人肉路障真心戇居

我覺得有必要時okay
都話 如果佢唔叫你停
飛車條撞完就走，咁係咪一樣
依係個實係差佬叫停，佢抄車就比人屌
咁其他可能性呢？

撞唔死無辜者係班黑警好彩

咁代表要用無辜市民生命財產做路障？
為左自圓其說, 令自己睇落冇咁仆街
就話個賊繼續飛車會撞死人點點點

睇返條片個犯見到前面有車停低
已經扭曬軚想停, 但佢咁高速根本避唔到
人地只係衰無牌駕駛, 結果俾你地間接判左死刑
車上個乖客都係因為你班差佬嘅決定冇左條命

乜野都懶曬落個犯度, 以後只要有人犯罪, 差人捉賊唔駛負任何責任啦

你係咪冇車牌？

同意

以樓豬個logic
出個咁既on9 post搏屌唔係樓豬問題，係佢老竇老母有問題所以生到佢咁，係咪？

同學唔該你中文學返好少少

警察action(截停d車)做成傷亡
vs
警察inaction(由佢飛多陣)做成傷亡係兩回事

喺第一個case警察既責任大於第二個case
你諗下警察有咩權去決定俾佢截停果幾架車既人命賤過第二個case入面既傷亡者

我只係話點解件事會一面倒
個個都屌差佬
我都舉左例
我係外國讀書個時
聽到警車，救護車聲
無論關唔關事都係會停車
就算比人撞都係之後向警方追討

你身冇屎做咩唔停先，唔洗講到咁偉大扭曬軚咁
呢個到係你認為姐

所以就係唔到淨係屌人，諗下成件可能性好冇

好多潛伏既警犬蒲頭

快手blk哂先

驚賊正賤種

所以警察可以為左減少傷亡而唔追佢，當佢撞到其他人又唔洗負責任？

我完全覺得無問題
我地香港市民條命賤過地底泥
警察應該全面引入人肉防暴盾
等樓主可以保護警方

差佬咁勇就用自己車黎做路障啦, 用唔知情既市民黎做肉盾就係痴孖筋
車入面如果有細路大肚婆 又或者做肉盾既人死左點算?

呢個位set路障咪下個位set, 但唔可以咁樣搵市民做肉盾

如果係無問題班警察自己做roadblock 咪得囉
洗搵市民做替死鬼 on9樓主伸撚左個柒頭比屌都有
乜鬼有人非禮幫唔幫手捉犯 用撚下你個豬腦啦
而家做肉盾有得簡咩？ 幫手捉犯都應該以自身安全為首啦
個犯拎住槍又同佢搏啊 仲利申乜鳩唔係藍絲
你個柒頭利申自己係智鳩障算數啦

正確既結論應該係 警察應該搵個較低傷亡同公平既方法
唔截停而撞到既責任 < 唔知點決定截停d無辜既人做肉盾既責任

你喺外國返嚟應該好清楚，佢地係唔會趕狗入窮巷，因為越追佢越橫衝直撞。
除非單案好嚴重，例如有人報話架車有人質或者有炸彈持械，對公眾做成即時危險。又或者個司機本身已經瘋狂駕駛緊。

講返呢單，本身架車同個司機係正常，係警察追截佢先至亂衝。作為警員，當下判斷應該係：
1. 唔知目標點解要走，應該身有屎，但根據當下資料未能評估事件嘅危險程度
2. 繼續追肯定會對路面車輛同途人造成即時危險
3. 當時仍有日光，而且汽車已經上左高速，出口有限，同袍支援應該比一個人追更有效
4. 跟隨09年設立嘅交警內部指引，報上台，等上級決定是否設置路障

成條公路咁長 唔識set前面
有冇考犬 你同佢地智商差唔多

香港警察要香港市民停架車係路中心喎

當個road block係佢自己 睇下仲會唔會咁 上網9up 都有個限度

好大既官威 市民必須幫特首擋子彈

你係外國係食屎？

澳洲讀書果然眼光獨特

老豆老母供埋你去外國讀書
諗嘢都係咁戇鳩
你會唔會覺得羞恥

真心得你一個以事論事，其他個d。。。
屌到費事

百幾km/h撞向 80km/h
vs
百幾km/h撞向 0km/h

前題係市民自已靠邊停

呢個分析得好
其實警察叫停d車係想塞住個架車
但冇諗佢太高速失控抄
警察係要責負任
但唔應將全部負任推晒比佢

有乜分別
如果有個恐怖分子周街殺人
你做差佬會唔會叫個市民行埋去制止佢殺人？？ on99

唔明點得出個司機會入市中心嘅推論
佢要走，點會入人多路窄嘅市區

好呀，下次用你全家人做路障比人撞啦OK

網上大把外國攔車片，咪當人傻㗎

年中唔少飛車係捉唔到
然後隔幾日發現架車俾燒左毀屍滅跡

捉唔到會有幾大件事呀?
衝入市區飛車 睇得戲多咩on9

樓主要有幾弱智先打到成篇咁既垃圾仲以為自己好有道理

我自己係美國
一有警車做野當然全部停埋一邊

但唔會係路中心俾人撞呀on9
而且美國會出直昇機架屌你老母

佢個logic咪就係想講警察用市民嘅身家性命財產去捉飛車係啱囉
明打手啦

樓主唔好痴線啦
而家情況就好似有人揸槍打劫便利店
警察唔攞防暴盾入去
但係叫一堆市民衝入去
要你擋住個賊等佢有機會捉到個賊
唔係話個賊冇錯
而係要一班無辜市民搵命搏呢個方法錯

駁唔到就話屌都費事
你不如答左我問題先呀

點解咁多資源 咁多人手
點解一定要搵市民做路障截停部車

因為警察係全香港最身驕肉貴既職業
唔捱得唔鬧得唔撞得唔搏得
我地全港市民都要悉心呵護佢地

前面叫停個處理係有問題
冇預到條友收唔切
但我意思係
你放走佢都會有機會失控
無論佢叫唔叫人停
個結果都係屌警察

樓主咁急同同事護航呀

你想毅進仔點答你

咁撚威唔用自己架電單車做路障？

啱心水就係議事論事

咩叫無預到收唔切
個頭又話要揀個傷亡最少嘅方案

點解唔會用死物？ 例如水馬呢？
一條公路咁長 點解會放唔切？

屌警察係屌佢唔識靈活運用資源，並唔係捉唔到賊

差佬應該封條路得返交警同但犯係到追。
明顯係個犯揸得太快，前面無位過失控自炒。

警察受過專業訓練，佢應該判斷到司機失控機會有幾高，佢今次明顯係誤判，呢個一定無得賴。如果你話個警察係怕被人屌，所以先截停啲車，咁佢就更加係錯上加錯。

Different people have different opinions， 再好嘅人都有人屌架喇，唔覺得有幾出奇。

唔夠好

似係打劫完銀行，準備走佬，猶差搵市民塞住銀行門口，個賊平身只係想走都變咗要先射瓜啲市民

同意結論
唔係話個賊冇錯
而係要一班無辜市民搵命搏呢個方法錯

仲有，嗰陣都未仲知係咪犯人

唔岩心水咪屌都費事

其實大家都係睇片
不如咁啦 情境題
A: 警察放棄追捕 條友失控自抄撞落市民
B: 警察set roadblocks 條友照衝
C: 放棄追捕 第二日搵返架車 捉唔到人

你地點睇啦，個責任又係邊？！

其實冇可能冇預計到，而家個司機係超速加切線，唔好話受過訓練嘅警察，就算你作為普通人都應該評估得到有炒車嘅風險。

你睇返我#70個回應先啦

你智商係咪有問題?

樓主成隻人肉智障咁
下次搵你幫手擋

咩叫冇預到
如來啲差佬做嘢唔洗諗後果？

你A 都On9，放棄追、自炒機會大減啦

依家唔係屌猶差捉唔捉到人，而係佢手法有問題，搵市民搵盾，你醒未？
除非你係警察，先會覺得捉唔到人嚴重過擺市民上枱，請問你係咪警察相關人士？

我一定揀C

A: 如果我唔追，條友見撇甩左我，我預計佢會收返慢，就算唔收慢，都唔會亂咁切線狂衝對普通市民造成危害。
B: 如果我係警察，我同同袍都受過專業訓練，set roadblock有晒protocol同計劃準備，保障自己又好，保障市民安全都好，都係上算
C: 我唔知對方咩料，但起碼以我手上資料見到，架車唔係失車，車上乘客冇即時危險，唔係人質事件又唔係持械行劫完。當下完全冇急切需要拉到人，為左路面安全，我會call上峰支援。

咪郁
而家阿sir 要征用你架車

被撞果個咪好無辜

無傷亡拉到人咪得囉
成王敗寇
今次咁閪肉酸咁錯硬啦

其實你同我都係睇片姐，我意思係無論件事點發展
最後都係差佬比人屌
完

A: 失控自炒係佢問題，警察控制唔到
B: 一樣係車手問題，佢拒捕，警察做左佢份內事
C:同樓上巴打講一樣，年中唔少失車一樣拉唔到人

三個舉證出黎 結論洗唔洗死人呀？ 所以一定要用市民做road block?

自由社會人人都有唔同意見，咁有幾出奇？

完你老母
就係黑警做左咁多呢d on9野先俾人屌

可以答我問題未呀？ 我就解答左你三個例子喇

樓主應下我啦，我想知個分別呀

傻閪懶撚係獨到咁
全部都係你自己假設 就當一定會係咁

不如咁講 如果咁做都得
猶差駛撚追咁辛苦咩
直頭去晒所有路口截晒車就得啦
又或者下次有非法賽車
叫晒所有覺得冇問題既人
一人揸一架車出黎做肉盾

咁而家佢就係咁既截停成個公路車既決定要攪到收唔切大炒左丫嘛！
但咁警察指出指係收慢車速，警方又係度吹水!

另外其實你有冇渣過車? 係高速公路，前面突然停晒Ｄ車，後面好大機會會追撞！好多意外都係咁樣發生! 如果佢指係收慢車速，等佢司機有時間意識收慢車速，就應該唔會炒得咁大鑊!

屌你喺度打稻草人 on9
你咁講你唔好話係教育出問題 所以先發生呢件事?
而家係討論警察處理手法 唔該唔好討論前因後果

屌，咁嘅話弱智都可以當差
一有咩交通問題，即刻截停所有車

其實驚察咁做有冇犯法

再唔係嘅開條法例
遇到非法賽車嘅全部要自動波做roadblock
冇做roadblock就要拉去坐監
警察就有糧出又唔洗搵命搏
咁就最好啦係咪？

市民搵命搏仲要出返糧比班警察

你老豆老母俾錢你出國讀屎片架？

開頭我都覺警察用呢個方法可以令個犯停車
就算唔用呢個方法 個犯咁亂衝法
最後都好大機會撞/後果可能仲大

但諗諗下點解唔出動警車做路障 要搵市民既車
警察既責任係保障市民生命財產
呢個決定係完全違反原則

你估樓主真係去讀書咩

即係有個揸槍既打劫，差佬追緊，然後叫市民由另外3個方向組人肉長城包圍佢等佢冇路走，唔通咁樣做係啱？

小學生,家下唔係e種問題迫你2揀1
警察係有好多選擇,就標題睇一定係錯
點解咁趕要即刻追停佢,唔係call台問指示

做咩乜都要搵外國比？

姐係你覺得
用肯定既意外傷亡去換取未知 甚至可能唔會發生既事去處理飛車係妥當？

根本外國警察都唔會咁做 喺度打稻草人

拔槍射鳩個suspect啫
真係未聽過會拎一般市民嚟較飛

佢舉撚到個例子出黎先算
搵市民生命財產較飛完佢唔會比人告到仆街再講

下次有個癲佬成身炸彈，差佬求其搵幾個市民衝上去攬住佢自爆，如果唔係個癲佬周街走仲危險，係咪咁就代表果幾個市民要犧牲自己阻止個癲佬周街走?

但係美國唔會叫市民甚至自己同事做road block正面攔截，因為好危險
係美國會用封閉部分路口去引導駕駛方向再等時機出手

你同意咁得啦
結論: 賊就一定錯架喇, 同時警察搵無辜市民做肉盾亦都係錯
樓主下次唔好再開呢啲膠po喇

究竟車入面係咩人，重要到要用市民條命黎做人肉roadblock
真係冇其他方法捉咩要用人肉roadblock?人肉roadblock都唔該你用返警隊自己啲車自己啲人
你話一陣捉唔到人又屌警察，的確係，捉人係警察責任，但市民條命唔係工具比你用黎捉賊
個警察捉賊死撚左都仲有得訓浩園，政府仲有錢幫你班遺孀，我比架車撞撚死左，邊個照顧我一家大細

今次好彩就話個凌志冇死，如果入面成家人，咁樣俾人衝死哂咁會點?
事實係個差佬完全冇諗過後果，隨意截停人等市民擋住架車，結果就係釀成意外

你老母
如果市民係自願幫警察 佢係英雄
但呢個情況佢乜都唔知就比差佬徵用條命黎拉人
幾撚時我地條命係用黎捉賊幫你班差佬上位架？
你地係咪倒撚轉左個角色
定依家學堂上堂教你地警察生命價值貴過市民？
錯撚到離哂譜

出糧打市民 食長俸 有事要市民擋 呢個係乜撚野地方 乜撚野警察

結論係，賊今日捉唔到咪聽日捉過囉
而家人又死左，賊又捉唔到，柒到盡頭

1 你所講外國嘅情況，係啲車停埋一邊，唔係叫佢哋塞住條路去做人肉路障。

2 上面都有巴打講咗，你唔趕狗入窮巷，架在逃車輛正常會避車，希望走甩，唔會戇尻尻自炒然後搏拉。

3 差佬利用市民幫佢截住架車，危及有關市民安全，肯定唔啱；

4 就算如你所講，架在逃車輛結果都係失控，撞到其他車，造成傷亡，我傾向覺得，如果警方已經盡咗力避免傷亡嘅話，真係錯不在警方；

5 我甚至認為，如果警方發現有人瘋狂駕駛，對道路使用者造成危險，警方應該盡力疏散，去減低傷亡，邊可能要市民冒險㗎？

佢講美國，但係美國car chase 都唔會整停路面啲車去阻攔超速車比佢撞

如果?
樓主話齋，如果架車入面係一班有重型武器既匪徒，唔截停佢可能傷亡仲大。
但如果架車係恐怖份子改裝過既汽車炸彈，仲係唔係咁樣截停架車呢？
前設係，警方根本唔知架車入面係咩人同有d咩野，用呢個方式截停就已經好有問題。用樓主既講法，"如果"你或你屋企人係被截停既幾架車入面，又或者被截停車入面有大肚婆同小朋友，咁樣會唔會覺得警方用呢個方法有問題呢？
我明白樓主想話唔截停既話，可能傷同死既人更多。但係正如其他ching所講，點界定之前同之後既人命邊個重要呢？
同埋我個人認為，如果我知道警方要用我部車去停後面超速既車，我肯幫手而出事，我心甘命抵。但不知情情況下被利用，就不如一槍打死我先再用我架車停人地啦。

警察既職責係保護市民
而家你拎市民黎做人肉路障
你仲問岩唔岩 ？

今次好彩冇死途人
如果唔係睇下樓主呢d on9仔可以點講

如果有得揀 我唔會為左所謂既香港市民犧牲自己做block

如果果個係燈位 為左捉佢 轉哂做紅燈 照撞 有冇錯

重話以事論事
屌佢老母原來係自己腦補啲野屈落人地度當論點
十足啲藍絲呀伯咁

我係個司機死唔去
就留係車 叫律師 驗傷
再民事 香港警察

樓主你都戇尻得幾撚緊要
你要討論差佬set人肉路障啱唔啱
但你一路既回覆係答緊件事邊個責任較大
冇人話飛車既無責任, 而且件事係佢引起, 責任當然大
但未至於要拎埋佢條命囉
在我角度我覺得引起件事既係個駕駛者,
不過令到有人命傷亡既係差佬

而你最原初既問題
佢地set人肉路障好明顯錯晒
你係警察, 停低個犯你係責任
你搵街車做路障, 憑咩認為個犯見到路障就會停?
佢有機會唔停即係會有可能有碰撞,
碰撞帶黎既唔止係財物損失,
而係人命或者係永久既傷害, 你賠唔起

唔該唔好再問點解個個一面倒屌差佬
你個問題要討論既係差佬處理手法啱定錯
而唔係邊個啱, 邊個錯

同你分析下哩幾個option啦:
A: 樓主你係咪冇聽過咩叫逼狗入窮巷?
睇返新聞, 佢本身都係懷疑超速, 個差佬追佢先再加速走
如果咁既情況, 個差佬唔追, 你係咪肯定佢一定會keep住踩120km/h(33.3m/s)咁去先?
再講, 前面d車如果唔係俾d差佬叫減速, 當佢地行緊80km/h(22.2m/s)
如果車距100米既話, 超速果部車total有9秒時間去做反應
但如果佢前面部車係唔郁既話, 佢大約得3秒去反應,
多咗果6秒時間俾佢反應, 佢係咪真係會炒先?
責任問題, 警察放棄追補就算真係炒都係個司機問題, 同你平時係公路炒車既case一樣.

B: 照衝咪照衝, 撞爛d野係政府財產, 為左捉犯消耗一啲政府資源有咩問題?
其次, 撞完roadblock你估部車唔會減速? 減左速都攔唔到架車就警察問題啦
同埋警察都叫做左野, 最多俾人屌無能. 個責任都係個超速司機度

C: 你係咪唔知車係要登記架? 搵到架車搵唔到個人,你咪搵返個登記車主係邊囉.
總可以搵到個人為哩件事負責. 年中唔少超速都係影快相事後send信俾返個車主罰款
咁樣又有咩問題呢?

3個option都總好過搵市民做肉盾

樓主中學未畢業扮外國讀書？

多舊魚 有咩好討論
有料既警犬自己做左 road block 啦
仲洗乜停市民架車姐

給論:人肉路障係岩 但應該由警犬黎做

咁盡責，隻鐵馬自己做roadblock

一樣道理
有個賊拎ak47打劫銀行,警察叫你做人肉盾牌擋子彈，你中槍死咗就話無諗過佢會射市民，係個賊問題，咁你又會唔會去幫手擋？

屌 由

樓主講黎講去都係話唔好一面倒屌差佬

而家講緊喺依個情況下
咩方法去停架車係最好既方法

個on9樓主就前設左人肉肉盾係最好方法
然後無限假設唔咁做走甩左會點點點

樓主個assumption已經係差佬用左最佳方法解決
咁討論你老母咩 之後係咁轉移視線

讀埋中學先死出黎討論啦

講真 set左roadblock
部車炒撚落警察果度先停
炒撚死左人
連登仔就唔同反應啦

第1日識連登仔咩

你地有出糧架on9
你比人炒撚死左又有得葬浩園

我地市民做咩要幫你擋
你都on99

唔小心Hi到
屌 由得樓豬條柒頭做人肉roadblock咪得囉
樓豬自己都想做啦
而家係屌黑警搵無辜市民做roadblock
關開快車條撚屌咩事

又或者咁講啦
要搵車黎做roadblock唔係唔得
你都要確保到所有人安全囉
財產都叫身外物,如果明知架車就黎,而成班人又o係架車入面你都要搵佢地黎截咁就係班黑警衰啦

Literally戴返個單車頭盔先揸車啦
起碼冇咁易死

法律角度上
你拉掣就係殺咗個條友
會被人告㗎
唔拉掣就係車上面個條友殺咗五個人
係告車上個個

你都已經假設唔用人肉路障俾佢走佢會撞死人，咁仲有咩討論空間，你都寫好曬劇本，路障冇人死對放佢走撞死人當然化算但路障冇人死只係好彩，佢會撞死人亦都只係假設，咁樣叫理性討論

講得好
不過黑警最興就係用呢啲招數

真係希望做 road block 嘅係樓豬老豆老母
你嘅另一半
死差佬block 唔到架車，咁撚廢就收皮啦
要市民block

樓主潛撚咗水啦
都唔知係咪警犬打手夠鐘放食tea
而家超速條友有錯就唔代表警察有錯？
依家淨係屌警察嘅處事手法又拉返去邊個責任大d
洗唔洗寫篇論文出嚟講哂成單野所有人嘅責任？

心水清

所以應該市民都要自己性命財產負責任學幫警察捉察？
個警察做決定時係唔可以抱住“應該”有車頂住架飛車就會停底，就算飛車撞落前車到“應該”冇市民受傷。大佬你咁諗點解唔叫前面加交通警用車尾擋住佢去路？架飛車都“應該”唔敢撞埋警車到。
一句話要截停佢就搵市民做肉盾，用查返車牌都搵到車主啦。再唔係咪前啲先set roadblock，全港得兩個警察？

點解唔可以殺五隻警犬救市民？

即係話如果有危險人物持刀持搶係街暴走，為咗唔想更多人受害，警察就可以叫附近市民冒生命危險咁包圍佢唔比佢走？

智!障!

GTA啲警察都只會用警車撞同用警車嚟咗路障
依家仲慘過GTA

我終於見識到有人真係咁弱智
依家講緊手法
成日拎個結果出黎講 根本兩回事
十成九以為自己好有批判性思考

放緊新年假啦

賊唔係唔捉 但都唔係用市民條命去搏 唔好話咩諗住條友會收油點點點 飛車條友有責任 警察嘅責任係更大

唔撚洗返工嘅
似你咁得閒

點解唔set人肉road block嘅結果就一定得呢三樣？
你個標題係想討論呢個做法有無問題，而家你又講第二樣，
即係你覺得用市民做肉盾係最合理做法？

有無聽過咩叫作最好的準備作最壞的打算？
而家仲要係用市民嘅生命同財產作賭注，
係呀正常人見到前面慢車會停、正常人會保持兩秒距離、正常人俾差佬截會停，
而家條友唔正常結果咪咁樣囉。

咁以後警察唔使買裝備啦，
要盾就叫市民企喺自己前面、要武器就叫市民郁手攻擊、要車就叫市民落車借俾自己，係咪咁？
仲要好似你講咁樣架，做完肉盾都唔準怨，因為你唔做肉盾可能會仲大鑊架。
真係諗起都興奮。

唔係第一次，佢係有警權咁做，不過次次用都仆晒街，咁仲用呢個方法？

個人覺得佢想獨領功勞拉到個犯，所以先咁做，唔係的話call上台圍啦

細個時成日話警際喺保謢/障市民嘅生命財產，喺咪依家變咗使用?

對外國來說並佬執行力係一向高級 主要多年輕白人及黑人成日攪事 同埋外國恐怖攻擊事件愈演愈烈 唔覺得佢係畀香港高級d

樓豬都幾鍾意度劇本
話佢走甩就會仲嚴重 世界末日咁
我夠話警犬搵人擋跟住車撞車連環大爆炸啦
我信如果警犬無叫停架車實撞到樓豬條智障死無全屍

冇錯 以後槍戰洗乜拎盾牌 是但拉個市民擋咪得

總之利用無辜平民就唔啱

水已潛

咁點解要係「20秒都無」嘅地方set road block先？
人地高速走緊佬 你喺咁近嘅地方stop平民嘅車想截佢？你同個警犬都企返起身先 唔好坐住個腦啦
同埋個gif都見到 隻警犬舉手示意叫人慢駕左無幾秒 就停埋車 佢咁做擺明靠害喎

前題係唔會危害自身安全之下囉，如果個色魔有武器我唔會幫，警察都唔應該叫手無寸鐵既市民去幫

On9仔講咁多做乜撚啊 下次黑警搵你同你冚家去做人肉路障睇下你仲撐唔撐警

人肉路障死撚咗咁點

唔好講咁多，贊成既下次全家上車幫黑警做肉盾

我諗條撚樣粗口都講哂出黎

連你老母啦 係度扮眾人皆醉你獨醒
你條命係命人地條命唔係命？
你職責所在咁普通平民又係咪職責所在要用條命黎檔？
講到咁撚大聲下次你自己做肉盾幫班黑警擋囉
真係想睇下你架H車啲鋼水有幾撚紮實

捉樓豬全家去北大嶼山公路做路障
點睇

係 真係好得閒
咁你繼續返工啦 繼續以為自己係啱

講唔過咪話「唔洗做咩」

你估個個好似你咁有得做廢青咩
收工，係咪要再討論過

樓主諗既冇錯，但一定要有大愛精神先做到

由頭到尾我都係想講
點解成件事個責任淨係係警察到？
無論佢做咩決定只要唔係抄落差佬到
之後都係會比人屌
個個係個mon前面實係專家架
淨係識話生命財產
如果你個cm係有理據
我又會唔會屌返你啊
最撚噪就係d連登仔一唔夠人講就講老母
垃圾

我諗炒撚左落個26
成班連登仔實叫好
2皮搵命博之類說話

我地覺得依個情況下肉盾唔係最佳解決方法
你覺得係唔係？

條友一開post 係度扮中立
而家比人屌兩下就現撚晒形

不如 你揾下交通警指引 講下呢個情況係咪可以隨便揾平民做肉盾 (我都唔見得你好有理據， 係個個被撞既普通市民角色，我覺得完全係個交通警判斷錯誤)

論述能力咁弱好心唔好學心出批判post
人地當你豬隊友咋

好似你話齋 唔停個賊可能會導致其他人造成危險，所以SET 路障整停個賊...OK

你整路障點解要人肉路障先，又點解係市民做肉盾唔係警察自己做返
而最後結果反而因為呢個ROADBLOCK搞到市民受傷

首先佢地都無諗到成件事既可行性，就算個犯想停都唔夠時間同距離停，
而警察根本就無當個D市民係人，個情況就好似有個賊揸住支熗用市民做人海戰術圍捕佢，搏個賊有惻隱之心唔洗射人咁，跟住D警察就係後面坐享其城

拉人大把方法啦 一定要用呢個方法？
你明知條友走佬你都知佢已經唔係正常思想既人啦
你叫市民慢駛幾秒就停係到檔住條路姐係叫人等死姐
你估個超速會剎車或姐停得切？
以家就係搞到超速架車無路走又剎唔切車失控炒埋去
根本個方法極高風險 你估拍緊電影咩？

真係撞中警察
連登會話：拎得份糧就預左

唔截停車，佢突仲有機會閃到其他車走
e刻都冇傷亡住，亦預見唔到更嚴重既傷害
但警犬既決定係直接導致傷亡出現
責任唔係佢度？

嗱,用黑警d龜車做road block就冇問題啦 難得有機會俾佢地實踐抱負喎 我仲會讚讚龜車入面d黑警英勇添

樓豬d on9扮乜L野中立 橫掂都係用車做road block，點計都係佢地d龜車硬淨d啦 仲有黑警受過專業訓練架嘛， 少少衝撞唔死得人嘅

知唔知咩叫布袋口

你話唔叫市民停車 由架車走 會死仲多人？

照你咁講 姐係你依家諗緊
死少d人比起死多d人好？

係既話你就錯啦
其實本身單野唔需要/唔應該會死人
要截停架係有好多方法
但最唔應該係用人命黎"較飛"

仲有呢個方法竟然出現起一個警察身上
警察責任最基本係保障市民安全啦下話
唔好話做唔做到 係呢單野入面
佢係冇諗過市民安全呢樣咁簡單既野

個司機瘋狂駕駛係主因，但警察可以選擇第二啲手段處理，
揸揸下車有交通警截停自己，又唔知發生咩事嘅情況下梗係停車，
警察就知有架車想逃走瘋狂駕駛緊啫，停車嗰啲司機點會知原來自己做咗肉盾？
格硬利用市民方便自己做嘢點會可以接受？
同其他情況下（例如有人搶完嘢幫手制伏佢）嘅幫拖有好大分別喎，
嗰啲幫拖係知情之後其他人有得揀幫唔幫，
而家係有警察截停市民喺唔知情同無選擇嘅情況下硬食，
特登截停啲車唔係拎緊市民嘅生命財產冒險咩？唔講呢兩樣可以講啲咩？
況且，警察截停啲車而造成呢個結果同架車走甩咗撞落人度好大分別喎，
兩樣都係意外但前者係有人加一腳造成。

調返轉好似你咁講如果有第二個結果，
好彩嘅咪架車停得切無撞到又無人受傷，差佬又拉到條友囉，
但即使個結果係咁和平，呢個做法一樣係好錯好危險。

零九年已經發生過同類事件，差佬同樣俾人屌到開花。
若然你都係唔明我嘅論點同其他巴打屌緊乜，
仍然覺得個個都係只要炒死啲差佬就大肆慶祝嘅，咁我都無咩好再講。

假設架車走左重可能發生更大交通意外更多傷亡
個d人係唔係神黎？
點解你又唔假設警察用其他方法安全截停架車
拉左條友？
唔好拎d 假設既野出鳩吹完就話無錯 錦樣傷亡少
就呢件事 呢個處理手法根本有問題
根本就係拎人命去賭個超速犯人有良知停車

諗起劉華套拆彈專家，講到差佬用生命保護生命， 又話保護他人性命財產

我只可以話 捉犯係警察份內事 唔係我哋巿民責任
唔該唔好煩到我地普通巿民要幫你捉犯

今次肯定警察有問題
作為law 友決定今次一定要搞大件事 至少要佢地立案調查
唔可以比呢d 黐撚線行為繼續
搵多d 片先

總之兩邊都有錯 有各自責任啦

但係警方行動有好明顯失誤
導致無辜市民往生

其實條黑警都知咁嘅距離實收唔切
根本有心要市民做盾
開緊百四以上個司機想收都收唔到

lm

就算你真係要玩路障
你可以叫所有車慢駛 用慢車流去擋起碼好過停哂係度俾人撞

不過毅進仔都唔會有咩物理常識架啦

美你老母國啦
美國有總統呀

樓主未扮外國讀書啦，如果你真係起美國讀點會唔知警察點做呀
你標題就問人肉路障岩唔岩，咁答案未係人肉路障唔岩囉
咁警察唔岩未屌囉，有咩問題？
一係你開過個po主題寫講飛車害人岩唔岩？ 咁答案未係唔岩，咁未屌飛車既人囉

如果比人當沙包果個係樓主
唔知樓主仲會唔會咁諗

俾人截停既車入面載既係你屋企人/親戚/朋友的話你仲會唔會咁口響

係 導致無辜市民死既責任一定係差佬到 差佬亦都要負全責

因為佢追唔到個犯 就係佢失職
佢失職後用市民黎擋個失控既無牌駕駛者
就更加係離哂譜

唔好再講咩假設唔用呢個方法就會造成點點點樣更加大既車禍啦 而家係個差佬失職在先
既然佢失職造唔到個犯 再拎市民做肉盾
咁點解差佬唔洗負全責？

第日有槍戰叫警犬搵樓主做肉盾就啱哂

假設會死人果d係大陸人黎 姐係人地死就得 搵佢自己做肉盾就肯定走先

香港警務督察協會主席李占安認為，警員當時只想跟隨可疑車輛，希望制止可能發生的罪案，以及保障道路安全。他又指，警方的「捷進行動」只限於追蹤已確認載有犯案人士的車輛，而今次事件中，警員只追截可疑車輛，而且事出突然，故不能啟動「捷進行動」。
樓主點睇

唔該你睇番自己講緊咩

而家講緊差佬係叫d車停係路中心

幾時有人講過停埋一邊係錯

著燈靠邊停同搵車做路障係同一樣？

屌你咪撚浪費你兩老嘅錢喇
去外國讀屎片

後面架車最少都120/km係停都搵架車係前面慢慢收油頂住佢喇
要佢停都唔會用roadblock
佢用roadblock架車炒左犯人死埋佢地咪一樣要負責

依家仲要用市民條命同佢做roadblock 你仲可以問佢地有無錯
你無野啊話 戇撚鳩

個差佬肯定聽完早兩日點捉尖沙咀班劫匪有樣學樣

樓主又話歡迎任插，點知講唔夠兩句就發爛炸
唔屌得就唔好扮理性啦，醜唔醜

樓主,差佬set 人肉roadblock 整停架車算唔算係利用市民

個差佬叫停咁多架車,
似乎係架電車原本車死一個人
你肯唔肯拉制車死5個

排除法
如果啲警察唔洗負全部責任
咁啲責任去左邊個度
有傷亡既人肉盾牌
定係個賊

樓豬唔夠講拮個頭出黎屌兩句垃圾廢青又潛左水
正宗走住黎屌

無人話過果架飛車無錯
但今次炒車差佬一定大錯特錯
09年已經講左唔可以用市民做肉盾，今次差佬在情在理在法都係錯撚哂
你仲想辯乜野

無用架，人話佢聽唔明
佢咪只係想詭辯到隻警犬係無錯先收手
依啲偽中立撚高登連登都見唔少

一句講晒，想拉個賊係未可以妄顧人命先。
最可以接受嘅係個警員唔清楚個犯會用乜速度向住果個方向駛過，但係都唔可以話佢冇責任。
而家等傷者出院先講啦可能會告佢。

人肉路障RIP
一路好走 祝福你

點都講唔通喎，正常程序係call 救援設路障，點會叫市民做blocking?

交通警察一定要負全責，唔洗講

希望樓主全家做路障
半身不遂

仲可以滿口歪理盲撐差佬
講完有冇打冷震
落order嗰個應該要告佢誤殺

下次係你部車，加埋你載住成家人做人盾你再講

市民不知道情況下，阻停所有車做擋戰牌，可以無錯咩？

飛車檔再衰都要另想辦法捉，警隊係專業部門，唔係用人地生命幫社會捉賊的！

話冇問題個啲我推哂你全家出黎做人肉路障

如果你有一日行行下街
俾人截停
原來有條傻佬衝緊過黎
個差佬諗住用你閘停佢

你覺得有無問題？

個所謂賊犯咩大罪要咁

假設佢會停都講得出嘅係咪戇鳩？

如果係假設佢會停,點解個交通警唔自己做road block? 要停企人定車都係會停

而且佢搵其他野做roaad block 而唔自己做, 唔係怕擋唔住, 係知道車中自己會死呀！

即使係四個轆, 撞到都有機會有死傷, 呢點作為一個日日喺馬路執勤嘅警察冇可能唔知, 但佢依然選擇用普通市民條命去做路障

你話係咪好撚有問題?

明明要截停一架車大把方法
外國有路釘
點解要人肉路障
今次件事有架凌治suv total loss
你叫死條友賠定差佬賠

仲有 畀佢撞果架車係你會點諗
根本拎市民條命較飛

老老豆豆 我係咪應該有權選擇唔去做路障先岩

笑撚死 去外國讀過書就大曬咁 我夠去過外國讀書喇 外國差佬都大把陷家產喇 外國係咁唔代表係岩架柒頭 岩就岩 錯就錯
你有咩權決定我條命用黎救前面既人既命？你係上帝呀？

人肉路障都冇死
不過佢部車就真係rip

好老實講飛車果個有人覺得佢飛岩車咩？依家係討論緊個差佬岩定錯

五毛藍絲：外國警察開左槍啦，香港警察算和平理性執法

外國警察會唔會用市民條命去攔住疑犯呀屌你老母死五毛樓主

睇得戲多，為左捉賊不擇手段

講民主又唔同外國比

樓主放工未？

樓主澳洲讀書好疊馬，好英雄主義㗎。到時番香港又可以話自己澳洲番嚟扮外國人，之後又話我係澳洲人地點點點，又唔諗下自己其實用屎眼睇嘢

真係屌那星
追咗條友10幾km 都截唔到，都肯定條友癲啦
諗住用市民車 block 住條友架車，重要左右冇路肩硬食
條黑警係咪嚴重底估咗個危機呢！

真係痴線，警犬自己停咗車，後面啲車焗住要停
重要左右冇路肩
真係攬炒！

下次有咩事 靠你block啦

屌 早知搵樓主老母去擋 車撚死佢老母唔洗生佢件戇鳩仔出黎

係有d輸打贏要 換做外國唔知D留言又會點

又block 多一個五毛

揾人起樓主同佢全家底死殺左佢地
無腦既人唔值得生存

咁多人開post討論呢個問題
有咩好討論

負評上一頁

你自己都係澳洲生活過，
出面d警察手法係點你都知架
最可憐係原來冇道理又講人全
咁我祝你伯母身體健康

好難同連登仔溝通，
要講嘅同我嘅觀點都係上面
撇除左d 冇文化嘅白痴仔
其他人都係有佢地觀點我係認同
至於係咪輸打贏要
你地鐘意鐘點就點

香港警察正常做法

屌 樓主咪可以犧牲佢家人囉 有錯?

係我地d 普通市民唔得姐
你話101 見義勇為 我會做
但都要睇情況
係自己判斷唔會構成自身, 他人安全既情況下

條交警而家係係高速公路上咁做呀
講真 市區入面 慢車既 擋一擋 我最多hi 花架車
嚴重既 傷亡 咁都無計
因為我自己判斷 市區車唔會造成太大傷害
去擋都無問題

但而家佢係高速公路上面咁做咪on9囉

唔係話打份工就唔洗用腦
做乜野都有佢既責任

有聲 香港差佬呢就..

講得無錯

回左我先啦
如果你有一日屋企人行行下街
俾人截停
原來有條傻佬衝緊過黎
個差佬諗住用你地閘停佢

你覺得有無問題？
我真係好想知你點睇

我代答啦，如果俾個傻佬走咗，會殺幾廿人，為咗防止個傻佬造成更大傷害，會搵屋企人擋

樓主覺得黑警冇做錯
但當d人叫佢地全家做肉盾
樓主又要嬲嬲豬 話人咒佢全家

屌你老母 幾秒鐘你搬比我睇？

你可以醒少少嘅又，一定要喺呢個位咩，後啲唔得咩

我搵路人黎做舉例已經算唔苛刻
起碼路人都睇到中間有無婦孺
但今次個騎警根本唔知車入面有乜野人
根本錯判得好緊要
唔明點解會仲有人撐

On9 唔好盲撐啦
今次個警察好彩人肉路障冇事姐
有事班市民咪好撚無辜
請你班警察係保護市民 唔係拎我地條命仔去比你上位嫁
屌你老母 警犬

樓主句句一係多咗字一係少咗字一係就打錯字
智障真係有樣睇

我唔係xxxxx
利申xxxx
無論點都好 xxxxxx
先不論xxxxxxxx
唔講xxxxx

跟住一堆所謂論點

全部唔係五毛就係弱智
講閪呀

咁你提美國做咩
美國處理car chase 多到己經得出唔會用欄截(block)方式去解決，因為只會産生更多collateral damage ，只係香港警察仲咁落後

又一個on9仔厄負評

睇撚哂你d觀點啦
你話如果警犬唔用人肉路障仲有機會發生更大意外嘛
咁我又可唔可以話警犬其實可以喺再前d set roadblock截停架車呢？
如果佢地真係做到截車又唔傷到人咁連登仔又點屌佢地？
淨係識話佢點做我地都會屌
咁我講嗰個case又會唔會屌呀
佢做野有問題就屌得架啦 理得佢之後會點啫

樓主駁唔到

間唔中行出黎放AOE就當岩

睇唔起連登仔 咁你又入黎? 去做人肉盾牌啦

佢依家睇怕領略到做人肉盾牌係點
真身食咗好多砲

如果有人揸槍打劫完銀行

有警察為咗拖延個賊逃走 專登截停一班路過市民

叫佢地全部舉高雙手唔準行

個賊見咁多人阻住佢逃走開槍射殺班市民

咁又無問題？

樓豬老母接客接到個閪變黑洞了

佢個觀點咪就係唔理班差佬做乜，集中屌鳩啲銀行劫匪
之後又話係討論「警方處理手法有冇問題」，連自己想講乜都未知

Btw岩你老母

點解警犬唔拎自己啲車做路障？

被負皮果堆其實係咪警犬？ 比人洗左腦是非不分

講真
其實係部私家車開太快
就算警set路障 佢都會照衝
做乜都係死 但係比人插

英雄主義囉
想自己搞掂件事囉
毅進仔係咁上下

警犬有你咁有腦就唔會做警犬啦

你都on9
咪繼續追囉佢架車總會無油掛？

咁多交警 佢走得去邊 又有天眼

啲交警去鳩晒捉貼紙改裝同喱埋係樹到set機捉超速？

啲鳩官落黎 就夠晒疊馬 追架車咁無力？

條友揸太快撞到其他車係一件事
而家係警犬叫市民專登停底截住佢就有問題
邊個知條友咁撞埋黎有幾大傷亡
警犬有咩資格叫市民咁同佢搏命？

09年單嘢之後咪又指示囉
在公在私都無必要set人肉路障

無可否認 佢當時依個做法的確係唔岩
但你都講出左個重點
邊個知條友咁撞埋黎有幾大傷亡
截個個同超速個個都估唔到

咁更加唔應該叫市民做人肉路障啦

下面已經講左 我係認同 當時既做法的確唔岩
但你個比如更加唔岩
由得佢無油停 你假設到佢落左車唔會有刀有槍?
如果佢當時係諗到搵人幫手 後果唔會咁嚴重
有D野唔洗愈抹越黑

你依句叫市民做人肉路障就可圈可點
如果截到未英雄囉 截唔到未比人屌到PK囉
一沉百踩是常識

英勇警臨急智生 平民作路障截停疑人

呢個頭條點都無可能發生吓嘛？

我覺得大部分市民都支持寧願比個犯走甩，都唔好用市民嘅生命去賭博。

依家警察徵用市民嘅「財產」協助執法，但法律從來無賦予警察徴用市民財產嘅權力，警察憑邊條法例徴用我架車做擋箭牌？

其次，錢銀損失事小，性命安全事大，啲癲佬開到百幾二百，你搵我架車擋都唔緊要喇，你班仆街差佬唔叫人落車去安全啲嘅位暫避，仲要我成車人戇尻尻咁坐喺㗎車度等比人撞。

我就幫你喺後面幫你擋，你就只係喺前面玩紅藍燈；點解唔係警車做擋箭牌，市民喺前面協助？

你係咪有特權，你係咪大撚曬

你都講左個重點啦
成件事50 50咋
咁都拎市民條命黎較飛
果個阿頭仲話諗住佢會停添

做得交警重頹過守水塘,旨意佢地?

講如果真係哂氣
你又唔俾佢俾路障截到，情急下拎把ak開路？

英雄就差佬自己去截啦

英乜鬼雄
你估車上果個拉登咩
依啲咁嘅小毒販香港都唔知有幾多個

截到都唔覺得佢係英雄
小朋友 英雄係自己去教人
唔撚係拎你條命去搏
希望你將來有機會為警察做肉盾啦
咁你可能先知道問題係咩

依隻英雄真係好撚爽
揮揮手，叫班平民自己去擋
你話個交警自己去擋就真係英雄啦

有d友成日話唔知條友會撞埋去之類,講到係預期之外
如果係差佬預期之外,差佬就自己擋左啦,仲叫市民去擋

成功就我領功，出事就你去死我拎工傷，冇得輸

今朝搭小巴先聽到個小巴司機阿叔話呢個香港亂晒龍，差人捉賊都要俾人鬧，以後差人見到賊瞓喺度唔好郁就冇錯喇 後面個阿叔乘客仲話嗰個人自己飛車仲要話人整傷佢

點解D廢老可以咁柒

diu,之前果鑊人肉路障
原來政府賠償係賠唔哂
仲要自己嘔錢整
唔知你地班隨時可以為國捐軀既人點睇

我係澳洲讀書個時, 過170警察會唔追, 因為好危險..

你老母你真係蠢撚過舊屎
因為驚佢可能會撞到人 所以用一個肯撚定會撞到人嘅方法避免 然後你覺得呢個策略係合理

笑左

估唔到我屌你啦,平時賣咁撚多廣告超部駕駛引起傷亡,你叫條傻差佬自己計衝力
有幾大你仲用硬物撞停佢?

好似有核彈。

你真係唔用腦架喎

而家個問題唔係佢停唔停車

個問題係警察明知佢飛緊車 好大機會衝roadblock
都叫其他無辜市民做人肉road block 擋住佢呀

鬼唔知條友停車乜事都冇咩

唔好成日懶係眾人皆醉你獨醒得唔得

咁你覺得警察叫普通市民take this risk 岩唔岩呀

警察係保障市民人身安全而存在既職業 而家調轉要我地保護佢？

法官講 Police are well paid.

屌你skip晒其他人d argument 好波

你連問題都未define 好呀ching

你係咪回錯人

第日有賊揸ak亂鎗掃射
班差佬又搵市民擋
跟住只可歸咎個賊揸鎗先係問題
差佬無問題

高速公路〉一架高速逃避追捕既賊車〉截停市民車輛攔截

呢個組合稍為有少少腦都唔會咁做啦

車補貼又貼唔足，解釋又解釋唔到，捉賊賊又死埋，警隊可以專業小小嗎？

都唔明點解咁都賠唔足
明明係警方借你架車一用
果一萬幾千都唔賠俾人咁仆街
整條濕鳩大橋就幾百億掟落去

差佬當你交通意外咁做, 真係新年送大禮

唔知情既情況下搵你黎做路障, 一個唔好彩仲死人, 已經唔係賠幾多既問題

好弱智，完全係雞同鴨講

仲等緊樓主放飯嗰陣上返水解釋
希望唔好又係嗰啲咩唔應該怪哂警察嘅廢話
真心想理性討論 希望樓主上水逐一回應
等巴打們開下眼界都好

條友弱智得緊要

差佬就係要捉賊
叫得賊，佢就一定犯法，一定有問題

個賊有問題，差佬就做乜都冇問題，咁使撚請差佬，使撚訓練

你睇佢思維都好有問題，都唔使討論
希望佢係小學雞就好了
如果係黑警咁既思維真係死得

姐係你覺得警權大到可以控制你生死？

番工開會
連登仔日日都比老細放上枱做肉盾啦

其實有咩問題

我有問佢係咪同黑警有關係，佢都冇答

樓主真係on撚9
如果對方同意做人肉路障當然冇問題
但個司機係完全唔知情
就因為你係警察身份, 所以佢先停低
真係好彩後座冇人, 唔係變撚咗屎餅啦
你要捉人就拎市民條命去搏?

成日講咩如果如果
永遠都係假設唔用呢個方法擋住架車就一定死更多人
咁如果個賊真係撞死做人肉路障嘅乘客
又點計呀? 嗰架車上面嘅唔撚係人嚟架?

真係嚴重咪拎槍射爆條tie囉 警察自已用電單車炒埋去截停囉
而家係用路過市民既人命黎截 仲要覺得冇問題 真係弱撚智

樓主唔覆全家過唔到年

睇新聞，09年觀塘有份做block嘅DC9，淨係賠左整車錢，開唔到工嘅日子同醫藥費要自己搞掂喎。

依家係叫我比佢摸住等你黎拉人
你係就自己出人比佢摸

痴撚線
上腦

好似話個賊衝入市區的話，會傷亡慘重，構成恐怖攻擊
繼而恆指下跌一萬點，引發全球金融危機
第三次世界大戰爆發，地球滅亡。

警察冇做錯！

明擺明就係同班豬兜有關係喇，護短護到咁明顯
講野都唔經大腦 乜撚唔怪個賊都講得出

今日開始 全民皆警

炒哂啲警察

做警察成為公民責任

好唔好？

警察收人工叫人拎條命黎玩？？？

消防員都唔撚洗要啦廢柴

叫返啲市民自己救火呀笨

警察職責同市民義務都分唔清
警匪片唔撚洗拍啦 叫班圍觀市民開車剷埋去